[攬炒] 各位千祈唔好搞軍營

據大陸消息人士透露，習總對處理香港亂局的最新指示是：無需動用部隊，用嚴刑峻法盡快平亂，寸土不讓。

有攬炒人士表示，雜種條垃圾越唔想出解放軍，就越要佢出，實行真攬炒

絕對唔建議各位為攬炒，而去搞軍營！

721811

721 811

香港警察 殺人放火